向現實低頭： 葉劉 放棄選特首

【本報訊】曾揚言「犧牲返頭嫁也要選特首」的新民黨主席葉劉淑儀，昨日以無法取得150名選委提名為理由，宣佈棄選下屆特首，葉太又自爆與梁振英於周二密會1小時，交流選舉心得。

至於新民黨會否將手上選委票，「過票」給其他建制派候選人，該黨副主席田北辰指，該黨6票傾向保持中立，如有候選人因欠六票或以下才能入閘，加上政綱和執行能力和該黨相若，才會考慮改變立場。

LM

希望你無犯法啦

有冇巴打查證一下會唔會犯選舉條例?

雖然好假，但幫手推一推

等睇葉劉報警

2011年12月16日

2011

刻意誤導就唔使坐架啦？

留番同個官講

自己睇link啦

誤導

報驚

舊聞

又係樓主呢個垃圾分化撚

(b) 發 布 虛 假 陳 述

19.根 據 第 25 條， 任 何 人 發 布 虛 假 的 陳 述， 指 某 候 選 人 不 再 是 某 項 選 舉 的 候 選 人， 或 指 他 或 另 一 人 是 某 項 選 舉 的 候 選 人， 即 屬 從 事 非 法 行 為。 後 者 是 新 加 的 條 文， 用 以 針 對 名 單 中 某 候 選 人 在 已 退 出 競 選 後， 發 布 誤 導 性 的 陳 述 指 他 仍 是 該 候 選 人 名 單 的 成 員 的 情 況。

對葉劉同新民黨好失望
等我仲每次叫晒親戚朋友投佢地
以後唔會

樓主準備好坐幾耐

唔好意為貼link 走得到
「誤導」已經可以挫到樓豬

留返同個官講

下 唔選喇
即刻叫我dadddddddy提名第個先
thx樓主分享消息

呢次回帶唔同其他

祝你好運

好消息 即刻正評等多d人睇到先

葉劉依個眼紅到發左癲
如果俾佢知道有人破壞佢選情

又要玩又要淆底補link柒到呢
有咩同個官講

推

原來唔選，等我仲支持咁耐，屌你葉劉

不誠實使用電腦

好震驚
等我叫我朋友個朋友個朋友 唔好提名佢先

認真 樓主今次仆硬街

記者朋友你好

今鋪真係估你唔到
等我一路咁支持你

其實貼舊聞有咩問題??

樓主大獲

睇人仆街

記者朋友

點算好？我明明撐葉劉

樓主好玩唔玩玩呢啲

記者朋友 我係假膠王

隧道啲廣告費邊個比

巴打你玩大咗啦

樓主洗定個蘿柚

唉咁算，我因為樓主個post 決定支持曾俊華啦

無啦啦唔選 唔係掛

大家都轉啦，樓主都講左葉柳退選

仲心諗啱啱睇完專訪明明無講

連登每分鐘成幾百人睇緊 1個鐘幾千人睇

葉劉竟然認低威好柒呀 對佢改觀

成個連登都笑緊你條老太婆放棄2017特首選舉

樓豬竟然因爲葉劉而犯法 義士呀

Btw義士還義士 都要洗定屎忽

推下先 等人關注下 最好有報警撚嚟

唔好推

本身以為佢會當選，投資左好多錢
但睇完你呢篇野，我即刻將啲野賣晒
原來你玩野，我宜家無左好多錢
宜家我跳樓都唔掂

樓主諗定點同選舉事務處解釋好過啦

等坐監啦

推到樓主仆街

屌 我以為真

巴打rip

可惜

等睇葉太親自報警

信左。。

係選舉咁玩如果葉劉追究你死硬

我share 依條link俾葉太先

睇相佬都話要告 你知架喇

發佈虛假陳述

葉太有冇fb ?
我都想係葉太fb留下言

乜葉劉唔選2017行政長官咩
樓主唔講真係唔知
等我share個po比我uncle知叫佢唔好嘥咗張票比佢先

唉你話你幾撚on9呢

又話奮戰到最後一刻? 唉好失望

咪就係

樓主~你好玩唔玩玩呢d

記者朋友你地好

有意誤導你估唔使坐？

樓豬俾人拉咗？

繼三百苦主，又一經典力作

向葉劉低頭

記者朋友大家好

向現實低頭 今晨被捕

你係兜到

但人地接唔接納另一件事

齋動機同潛在影響都夠你仆街

我一開始真係信左

樓主咁快唔記得白頭佬個件事？

你仲唔撚仆街

大家唔好推啦 你地見到樓主俾人拉好開心啦！

記者朋友你好 我係小利迷

奶野了

Btw一開始真係信左

我全個家族都係葉劉廿年fans
呢個關鍵時期連佢都唔願意救香港，睇黎香港真係無得救，我全家決定放晒d股票同樓移民算

要告實告得入，樓主洗定八月十五啦

笑撚死

自我犧牲都做有價值的事，
例如吹雞之類，咁死法何必呢？

樓主想去陪曾蔭權?

oh 我個選委frd好似本身話投葉劉
我岩岩forward左呢個post俾佢 佢好似話會轉投第二個

宜家啲人咁大個人都以為可以大安旨意講咩都唔洗負法律責任

平時你條戇鳩仔成日出膠posp出基片都唔block柒你
就係等呢一日既來臨

send左呢個post比佢競選辦，
樓豬今次

Push

好不安

一分鐘推一次推到戇鳩樓豬仆街

屌

吓 我支持佢架喎

唔係呀嘛

連登真係好多小學雞

樓豬

咪臭係

好似咋 唔知係唔係 (帶穩d個頭盔先)

唔撚係掛

上次衰咸濕俾條撚樣fake左我睇2秒基片
終於搵到位推到佢仆街

呢度有選委 ？

一開始信咗

btw,其實有咩好玩

我信左，打左去問
佢地話無咁既事，會報警
叻仔黎

聰明

真？

如果係咁我都鄧你可憐喎

有無巴打真係報左驚

唔好推啦屌你地

驚閪咩，又唔係流，貼舊聞犯法呀。
我又唔信差佬會做。

點影晌選情？
1,200小圈子選委上連登咩？
定連登仔以為自己有票？

:-睇到同689交流選舉心得先知中伏

今次樓豬卜街了

一分鐘推一次推到戇鳩樓豬仆街

寫信去選舉辦

2021年再黎過

中伏

一開始仲以為真

不安

你隻分化狗都有今日喇

唔好推喇

有link都有問題

樓主知唔知咩係選舉舞弊條例

大家唔好推啊

驚已報

玩撚完 好玩唔玩

原本我支持葉劉架，因為樓主篇報導我對佢好失望，下屆立法會唔會再投新民黨啦

一日有兩位巴打咁睇唔開

報警啦
唔報正契弟呀

樓主係邊？
單野真定假呀？

唔係選舉事務處咩

Mola mola 葉劉冇叮喇

唔好推呀

無問題

有咩同個官講jie

都有機會不誠實使用電腦

仲開心咁一陣 同返個官講啦

再推

唔好推啦

我都唔太知，所以俾個機會法官去同佢解釋

傻西 抵撚死

報咩警

報選委會同icac嘛

仲以為真係屌你

咁快投降!? 葉劉我睇錯咗你

以孽瘤葡萄性格，你今次杰啦

樓主快啲自爆啦 退出lihkg啦

咪全 喂！比啲掙扎樓主先 等佢考慮清楚先

死啦我唔小心回左三次推左推

誤導左，而家好不安

諗起樓主個淆底樣就忍唔住笑

send左去孽劉fb inbox

今次神先都幫你唔到

做到候選人先啦，都未報名。

葉太點解要咁做？

咁大獲 即刻問下政府求證先

又黎
第二個報警post
根本其實就冇人報

唔投佢LU

唔駛我地報 佢依家得罪嘅係方丈

做乜唔算啦，好可惜

樓豬去左自首呀

樓主出黎道歉啦

大家都知方仗份人………………
人地岩岩先話戰至一兵一卒
樓主而家係咪驚到瀨屎？

以為真 本身有啲開心 宜家更開心

樓主好玩唔玩

哎唷唷！

唔撚係呀，即該話比我老母知先，佢最支持葉劉

下 點會無150票架
支持葉劉下屆再戰

一開始真係信左

睇人仆街最開心

有咩留返同個官講

估唔到葉劉咁廢會棄選
葉劉太令人失望，你點對得住你嘅支持者

你地班仆街想逼死樓主咩

報驚
出番黎要重新做人啦

Rip

下 真㗎？！！！

Oh, 咁唔投佢lu

點解可以咁on9

留名

幫樓主推一推舊聞

終於有年幾兩年唔洗見到樓主
散播候選人退選等虛假消息一定違反左選舉及舞弊條例

今次樓主仆街啦

仲諗有揸住一票會投邊個好
依家睇完樓主個po決定放棄好了
感謝樓主分享資訊

Bye bye la樓主

樓主咁撚蠢嘅

呢d唔回得帶架

唔係呀嘛 葉劉又話唔棄選????

Gg

葉太 棄選?

下

樓主準備坐監

連登班垃圾小學雞夠撚膽報警咩

好記仇但我鍾意

葉劉咁小氣，真係會告你

推 咁得淨返胡官拉票

好撚驚訝

好呀 唔選喇？

舊聞好快會變成新聞

我以為真

唔係啲人話酒吞童子今次仆街，我都唔會入呢個post

利申：未入前以為真係棄選

原本仲考慮緊公民提名俾葉劉，見到個post之後就即刻轉左俾胡官，再睇真d原來係old news
樓主仆街了

講報唔報果d死全家

樓主條撚仔都有今日喇

頂，我俾你誤導咗囉

樓豬玩咁大

你有票咩柒頭

樓主你洗定囉柚喇

Post標題同內容無講過2011
要自己禁link先知
你覺得唔係誤導？

好野

快啲轉做污點證人啦！講！係邊個指使你嘅 ？

放過樓主啦
我諗佢都知錯架喇

BTW咁多位記者朋友你地好, 我係無事無幹

😂😂😂

召喚報警撚

不安 想報驚

推到葉劉睇到

樓主做咩深潛啊
btw記者朋友你好

葉劉： 近日有關本人之網上傳聞不實 將會轉交選管會調查

你條分化撚都有今日，等睇坐監

🤔

推左先講

堅定流

推到佢仆街

推左先

一睇就知11年

樓主加油

好出奇佢琴晚新聞仲努力緊 泛民都講明 如果差幾票入可以畀你 但你仲差太多票
老實講 如果差泛民畀佢 佢入埋閘 可以話畀支那聽 我d票影響大局 于過而家未見到

報警

樓主好波

成班傻仔 葉劉只係參選人唔係候選人 都未攞夠選點做候選人呀

Btw樓主rip

rip
今次rip真係會出律師信

故唔到掃把甘早就放棄

樓主去撚左邊呀 潛撚左水呀?
推撚到你仆街

推到仆街

Thank you 樓主，等我同有提名權嘅親戚講先

選委會入面應該八成係連登仔

你個名

唔推對唔住自己

推到佢仚家產

樓豬深潛？？ 推爆

放條link 去葉劉Facebook

今獲真係無死錯人

唉 始終都係選唔到 冇下次機會架啦 我要移民啦

頭先真係好不安，見到葉太退選

點知原來係樓主呃人……我而家真係好不安呀

利伸: 支持葉太參選

有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

如果無記錯
記得好似話
曾經公開宣佈會參選嘅人，都涵蓋為“候選人”
任何行為牽涉到呢個“參選人”，等同條例中“候選人”。

返緊工都要入黎推一推

我想像將來葉劉會講既野姐

哈哈哈
樓豬好慘

我好驚

同老婆食晏時間推推

就咁睇真係以為真

有人放左啦

樓豬係邊？

2011

屌我以為真
報驚啦

對葉劉好失望

送你一程

樓主報聲平安丫，係咪拉鳩左喇？

完全唔明白點解樓主要咁做 不過你咁想死大家咪幫下你

agger

輕輕一推，推樓主去赤柱

我仲以為真 周圍同人講
樓主要負返呢個責任

咩話？！
Ok我唔投佢啦

thx, 轉投董伯伯

推到樓豬仆街
推到樓豬仆街

人生於世上有幾個知己

樓主可以入去陪曾生了

推到樓豬仆街

樓主會唔會潛逃台灣

pish

前兩日胡官同薯片夠票入閘仲諗緊葉劉個影響邊
點知今日就話唔選

多謝樓主既消息

你仆街啦，玩嘢唔知訂

正評引記者睇

樓豬好波

樓主都係低能左D 唔好再推啦

咪推啦

樓主上水未

跌左個橙

乜事

仲以為係真

推到樓豬仆街
平時出咁撚多膠post 你都有今日

樓豬人呢

輕推

呀寶

樓主應該知錯，你地唔好唔推啦

樓主閃左

推到樓豬仆街
平時出咁撚多膠post 你都有今日 乛

邊個再推姐係同我過唔去

Agger

唔明

認真，真係唔好推了

好啦 唔推了

推

輕輕一推

真心信咗，樓豬玩到咁大

推撚到樓豬仆街

夠啦 唔好推 ok？

樓主我好擔心你
無事呀嘛

樓主深潛

大家唔好咁啦

發放假消息
樓豬俾人捉左未

唔撚係呀

拉鳩左

不嬲好憎報驚撚
不過今次見係你條柒頭又唔同

傻鳩樓豬在那兒

拉鳩佢啦快啲

一路好走

學定首友誼之光啦樓豬

原來香港大部分選委都係連登啲fd
香港有救啦

推埋呢次好收手

好啦

條五毛狗成日都無開個post
唔係淆到唔敢上水呀
聽日228 70週年仲快d出post分化
定係掛住氵ptt唔記得時間呀

葉劉

今日係咪最後一日？

少左佢 曾生輕鬆好多

樓主

樓豬呢

唔好再推啦

走鬼童子你呢獲仲唔冚家剷

知道啦

本身公司睇好葉瘤幫佢出書
尋日我睇到個po立即沖番公司打比廠cut單停出
今朝番工比人照肺+收到大信封
樓主你有咩野就同個官講好啦

如果葉劉因爲樓豬講既野而入唔到閘

仲未上水？

咁想上位咪比你上囉

望望望......
做野啦！死黑警！

人玩火你玩火...

放過樓豬啦

會唔會因為樓豬而真係唔夠票呢

推 恭喜葉劉 連續2屆入唔到閘

報得

未來人

樓主呢 拉9左未

今鋪真係棄咗選

冇呃人bor又

咁都俾樓主估到入唔到

神

痴撚線

預言家

神條毛 鳩估都中啦

俾樓主攪到葉劉入唔到閘

得喇得喇，你估到知你勁喇
又唔見你開po話估到唔夠票柒頭

前面班人算唔算炒車

不要低頭

我而家懷疑啲人係睇左呢個POST 以為葉劉棄選先搞到佢唔夠票
樓主你死啦

樓主，葉劉岩岩話會堅持到最後喎！你又話佢棄選？媽好亂啊